2014年有大台，然後柒柒柒就拆咗佢。2019年柒柒柒起返個大台，我哋應該點樣做？就係再次拆咗佢

以其人之道還其人之身